我心理好唔健康。

我成日訓唔到，訓幾個鐘就嚇醒，隻眼越嚟越紅。

你抖一排，睇少啲片會好啲喎，長遠既心理健康好緊要，無人會怪你

如果真係頂唔順可以唔洗睇晒d 片
照顧自己都好緊要呀 知冇？

我真係好唔舒服好唔舒服。

香港站成日有2 3隻狗 防範性好低